唔好再放陳雲，熱狗私怨分化post 上黎

好撚煩呀屌！
呢啲不成氣候，選唔撚到既私怨廢老就咪撚放上黎啦。
見到就負評上一頁，唔好留言呀！

推

話口未完又為出山造勢

Push

由於宣傳不足,借個位
7/7 家長聯盟前往禮賓府遞交請願信

Source:

陳雲POST貼撚番去創意台啦

我無野講

陳雲兩年前先話願天火焚燒香港，呢班人心術不正，大家睇路。

中二病私愁怨廢老

觀其行，有心既點解過去兩年乜都唔做

推呀

岩！去青山啦陳雲

佢一向都係靠把口扮神仙收割光環
點會做實事

一條廢柴，剩係識分化
係fb 開4個post ,咁岩講中一樣野，青山院友又當佢神咁拜，戇鳩！

廢柴廢老

就算佢痴痴地線
佢本城邦論絕對值得本土義士們參考

做學者就咪撚係到分化啦
垃圾青山陳雲

陳雲最鐘意間唔中講啲呀媽係女人嘅野，然後搵班信徒出嚟話係風火輪食o岩藥，淡化自己啲惡行

陳雲邊個上報邊個出名就話人破壞運動偽港獨

我冇野講

老實講，鍵戰防三毛都已經好忙，仲要浪費心力阻止班熱普城玩分化，呢班熱普城真係港共政府好幫手

樓主 分化撚

已 block

【熱狗惡行】24小時輪流廣播

有心學就好心睇多啲外國書
成撚日拎住本城邦論喺度打飛機
合著嘅人個撚個都俾條青山走犯屌撚走晒

唔可以再有分化

就算駁佢哋
都浪費太多版面同巴絲既注意力
變相行動post少人理

之前既組織力、效率咁高，就係因為不分化
集中討論、執行各種行動

感覺哩幾日時事台兩三成討論都係內鬥

各有各做啦

佢本垃圾不斷自相矛盾
一時又話唔駛理普世價值
過幾頁又話論述本身已經包含普世價值
大包圍任意搬龍門
加上大量一廂情願假設
咁都可以俾人當聖經拜

就係想死灰復燃呀家陣
你係咪未見識過成個時事台變左陳雲熱狗打印機想正常講句野, 睇下新聞都唔得呀 ?

Pish

佢有撚做過野

鳩up一大堆
中就話食藥，唔中就話未食藥
公我贏字你輸
弱智仔先係度封佢神

果本垃圾講果堆香港優勢今時今日仲剩番幾多？
洗唔洗拎出黎鞭國師又唔中？

推呀屌

咪係，兩堆垃圾呢排又開始蒲頭，成個6月影都無，係71見到擺檔

係